死黑警今次唔拉返一百幾十個黑社會

你地就生cancer 生性病 死全家

48小時之後放人
黑社會 黑警 落地獄

拉30 個, 平民憤
全部唔告冇人知

全部白衫便衣黎 點拉

班黑警認人唔係好叻既咩 拎狗鐵cctv捉人啦仆街

屌佢老母

拉唔拉都爛春袋啦